屌又話攬炒，又話連續癱瘓機場逼政府表態

香港人幾時會識醒

請大家善待受影響既旅客

[緊急分析]法！不！責！眾！